{
  "questions": {
   "1": [
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز الكرة الذهبية (Ballon d'Or)؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "يوهان كرويف"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "ألمانيا",
      "إيطاليا",
      "الأرجنتين"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف في تاريخ دوري أبطال أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "راؤول",
      "روبرت ليفاندوفسكي"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "مانشستر يونايتد",
      "ليفربول",
      "تشيلسي",
      "أرسنال"
    ],
    "correctAnswer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من سجل هدف 'يد السيد' في كأس العالم لكرة القدم عام 1986؟",
    "options": [
      "دييغو مارادونا",
      "بيليه",
      "زين الدين زيدان",
      "رونالدينيو"
    ],
    "correctAnswer": "دييغو مارادونا"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في بطولة كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "جست فونتين",
      "ميروسلاف كلوزه",
      "بيليه",
      "جاري لينيكر"
    ],
    "correctAnswer": "جست فونتين"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز ببطولة كأس أمم أوروبا 2020؟",
    "options": [
      "إيطاليا",
      "إنجلترا",
      "البرتغال",
      "فرنسا"
    ],
    "correctAnswer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "من هو أكبر هداف في تاريخ المنتخب البرازيلي؟",
    "options": [
      "نيمار",
      "رونالدو",
      "روماريو",
      "بيليه"
    ],
    "correctAnswer": "بيليه"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز ببطولة دوري أبطال أوروبا في موسم 2018-2019؟",
    "options": [
      "ليفربول",
      "ريال مدريد",
      "بايرن ميونيخ",
      "برشلونة"
    ],
    "correctAnswer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان هداف بطولة كأس أمم أوروبا 2021؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "كريم بنزيمة",
      "هاري كين",
      "روميلو لوكاكو"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "ماركو فان باستن",
      "ديفيد بيكهام"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز ببطولة كوبا أمريكا 2021؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "من هو المدرب الذي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "سير أليكس فيرغسون",
      "جوزيه مورينيو",
      "بيب غوارديولا",
      "أرسين فينجر"
    ],
    "correctAnswer": "سير أليكس فيرغسون"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل أكبر عدد من التمريرات الحاسمة في تاريخ الدوري الإسباني؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "تشافي هيرنانديز",
      "أندريس إنييستا",
      "كريستيانو رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الاتحاد الإنجليزي؟",
    "options": [
      "أرسنال",
      "مانشستر يونايتد",
      "تشيلسي",
      "ليفربول"
    ],
    "correctAnswer": "أرسنال"
  }
]
,
   "2": [
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية (Ballon d'Or) في عام 2004؟",
    "options": [
      "أندريه شيفتشينكو",
      "رونالدينيو",
      "تيري هنري",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "رونالدينيو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم للأندية؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "سيرجيو راموس",
      "داني ألفيس"
    ],
    "correctAnswer": "داني ألفيس"
  },
  {
    "question": "أي بلد استضاف كأس العالم لكرة القدم عام 2010؟",
    "options": [
      "جنوب أفريقيا",
      "البرازيل",
      "ألمانيا",
      "روسيا"
    ],
    "correctAnswer": "جنوب أفريقيا"
  },
  {
    "question": "من سجل الهدف الفائز لألمانيا في نهائي كأس العالم لكرة القدم عام 2014؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "توماس مولر",
      "ماريو غوتزه",
      "مسعود أوزيل"
    ],
    "correctAnswer": "ماريو غوتزه"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2008-2009؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "مانشستر يونايتد",
      "أي سي ميلان",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف على الإطلاق في تاريخ الدوري الألماني (البوندسليغا)؟",
    "options": [
      "جيرد مولر",
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "كارل هاينز رومنيجه",
      "لوثار ماتيوس"
    ],
    "correctAnswer": "جيرد مولر"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس السوبر الأوروبي؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "باولو مالديني",
      "فيليب لام"
    ],
    "correctAnswer": "باولو مالديني"
  },
  {
    "question": "من كان هداف بطولة كأس أمم أوروبا 2016؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "أنطوان غريزمان",
      "ماريو غوميز",
      "أوليفييه جيرو"
    ],
    "correctAnswer": "أنطوان غريزمان"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الإيطالي (السيريا آ)؟",
    "options": [
      "يوفنتوس",
      "أي سي ميلان",
      "إنتر ميلان",
      "روما"
    ],
    "correctAnswer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من هو أصغر لاعب يسجل هدفاً في تاريخ كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "بيليه",
      "كيليان مبابي",
      "مايكل أوين",
      "دييغو مارادونا"
    ],
    "correctAnswer": "بيليه"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز ببطولة كأس أمم أوروبا 2016؟",
    "options": [
      "البرتغال",
      "فرنسا",
      "إسبانيا",
      "ألمانيا"
    ],
    "correctAnswer": "البرتغال"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف على الإطلاق في تاريخ الدوري الفرنسي (الليغ 1)؟",
    "options": [
      "زلاتان إبراهيموفيتش",
      "إدينسون كافاني",
      "تيري هنري",
      "باوليتا"
    ],
    "correctAnswer": "زلاتان إبراهيموفيتش"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الهولندي (الإيريديفيزي)؟",
    "options": [
      "أياكس",
      "بي إس في أيندهوفن",
      "فاينورد",
      "أز ألكمار"
    ],
    "correctAnswer": "أياكس"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية (Ballon d'Or) في عام 2006؟",
    "options": [
      "فابيو كانافارو",
      "رونالدينيو",
      "تيري هنري",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "فابيو كانافارو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كوبا أمريكا؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "نيمار",
      "دييغو مارادونا",
      "بيليه"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  }
]
,
    "3": [
  {
    "question": "من كان مدرب منتخب إسبانيا خلال فوزهم بكأس العالم لكرة القدم في عام 2010؟",
    "options": [
      "فيسنتي ديل بوسكي",
      "لويس أراغونيس",
      "جوزيه مورينيو",
      "بيب غوارديولا"
    ],
    "correctAnswer": "فيسنتي ديل بوسكي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بجائزة الحذاء الذهبي في كأس العالم لكرة القدم عام 2018؟",
    "options": [
      "هاري كين",
      "كيليان مبابي",
      "لوكا مودريتش",
      "كريستيانو رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "هاري كين"
  },
  {
    "question": "من سجل الهدف الفائز لإسبانيا في نهائي بطولة كأس أمم أوروبا 2008؟",
    "options": [
      "فرناندو توريس",
      "دافيد فيا",
      "شافي هرنانديز",
      "أندريس إنييستا"
    ],
    "correctAnswer": "فرناندو توريس"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس أمم إفريقيا؟",
    "options": [
      "صامويل إيتو",
      "ديدييه دروجبا",
      "روجيه ميلا",
      "يايا توريه"
    ],
    "correctAnswer": "صامويل إيتو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2004-2005؟",
    "options": [
      "ليفربول",
      "أي سي ميلان",
      "تشيلسي",
      "برشلونة"
    ],
    "correctAnswer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف على الإطلاق لمنتخب الأرجنتين؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "دييغو مارادونا",
      "غابرييل باتيستوتا",
      "سيرجيو أغويرو"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب لديه أكبر عدد من التمريرات الحاسمة في تاريخ بطولة كأس أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "أندريس إنييستا",
      "لويس فيغو",
      "دافيد بيكهام",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "أندريس إنييستا"
  },
  {
    "question": "من كان هداف بطولة كأس العالم لكرة القدم في عام 2014؟",
    "options": [
      "جيمس رودريغيز",
      "توماس مولر",
      "ليونيل ميسي",
      "نيمار"
    ],
    "correctAnswer": "جيمس رودريغيز"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الفرنسي (الليغ 1)؟",
    "options": [
      "باريس سان جيرمان",
      "سانت إيتيان",
      "مرسيليا",
      "موناكو"
    ],
    "correctAnswer": "سانت إيتيان"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية (Ballon d'Or) في عام 2018؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "لوكا مودريتش",
      "كيليان مبابي"
    ],
    "correctAnswer": "لوكا مودريتش"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كوبا ليبرتادوريس؟",
    "options": [
      "بيبي",
      "أرييل أورتيغا",
      "كارلوس تيفيز",
      "فرانسيسكو جينتو"
    ],
    "correctAnswer": "فرانسيسكو جينتو"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف على الإطلاق لمنتخب هولندا؟",
    "options": [
      "روبن فان بيرسي",
      "روود فان نيستلروي",
      "يوهان كرويف",
      "باتريك كلويفرت"
    ],
    "correctAnswer": "روبن فان بيرسي"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري البرتغالي (البريميرا ليجا)؟",
    "options": [
      "بنفيكا",
      "بورتو",
      "سبورتنج لشبونة",
      "بوافيستا"
    ],
    "correctAnswer": "بنفيكا"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية (Ballon d'Or) في عام 2007؟",
    "options": [
      "كاكا",
      "كريستيانو رونالدو",
      "تيري هنري",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "كاكا"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الدوري الأمريكي الشمالي (MLS Cup)؟",
    "options": [
      "لاندون دونوفان",
      "دافيد بيكهام",
      "تيري هنري",
      "روبي كين"
    ],
    "correctAnswer": "لاندون دونوفان"
  }
]
,
    "4": [
  {
    "question": "من يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في بطولة كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "جست فونتين",
      "جيرد مولر",
      "بيليه",
      "رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "جست فونتين"
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة كأس الأمم الأوروبية عام 2012؟",
    "options": [
      "إسبانيا",
      "ألمانيا",
      "إيطاليا",
      "البرتغال"
    ],
    "correctAnswer": "إسبانيا"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز ببطولة كوبا أمريكا 2019؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "أوروغواي",
      "تشيلي"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من هو أفضل هداف على الإطلاق لمنتخب فرنسا؟",
    "options": [
      "تييري هنري",
      "ميشيل بلاتيني",
      "زين الدين زيدان",
      "جست فونتين"
    ],
    "correctAnswer": "تييري هنري"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2012-2013؟",
    "options": [
      "بايرن ميونيخ",
      "بوروسيا دورتموند",
      "تشيلسي",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2001؟",
    "options": [
      "لويس فيغو",
      "رونالدو",
      "زين الدين زيدان",
      "ديفيد بيكهام"
    ],
    "correctAnswer": "مايكل أوين"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس أمم إفريقيا؟",
    "options": [
      "صامويل إيتو",
      "ديدييه دروجبا",
      "يايا توريه",
      "روجيه ميلا"
    ],
    "correctAnswer": "صامويل إيتو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في بطولة كأس أمم أوروبا 2012؟",
    "options": [
      "فيرناندو توريس",
      "ماريو جوميز",
      "كريستيانو رونالدو",
      "ماريو بالوتيلي"
    ],
    "correctAnswer": "فيرناندو توريس"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري البلجيكي المحترف (البرو ليغ)؟",
    "options": [
      "أندرلخت",
      "كلوب بروج",
      "ستاندارد لييج",
      "جينك"
    ],
    "correctAnswer": "أندرلخت"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2003؟",
    "options": [
      "بافيل نيدفيد",
      "تييري هنري",
      "زين الدين زيدان",
      "رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "بافيل نيدفيد"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الدوري الأمريكي الشمالي (MLS Cup)؟",
    "options": [
      "لاندون دونوفان",
      "دافيد بيكهام",
      "تييري هنري",
      "روبي كين"
    ],
    "correctAnswer": "لاندون دونوفان"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1997؟",
    "options": [
      "رونالدو",
      "زين الدين زيدان",
      "جورج وياه",
      "ديفيد بيكهام"
    ],
    "correctAnswer": "رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب لديه أكبر عدد من المشاركات في تاريخ كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "لوثار ماتيوس",
      "باولو مالديني",
      "كافو",
      "جيانلويجي بوفون"
    ],
    "correctAnswer": "لوثار ماتيوس"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2005-2006؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "ليفربول",
      "أي سي ميلان",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كأس العالم لكرة القدم في عام 2010؟",
    "options": [
      "توماس مولر",
      "دييغو فورلان",
      "ويسلي سنايدر",
      "دافيد فيا"
    ],
    "correctAnswer": "توماس مولر"
  }
]
,
   "5": [
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2019؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "فيرجيل فان دايك",
      "كريستيانو رونالدو",
      "محمد صلاح"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في موسم واحد من دوري أبطال أوروبا؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "راؤول"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2020؟",
    "options": [
      "بالميراس",
      "سانتوس",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز"
    ],
    "correctAnswer": "بالميراس"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات لعام 2019؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "هولندا",
      "السويد",
      "ألمانيا"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "تييري هنري",
      "آلان شيرر",
      "هاري كين",
      "سيرجيو أغويرو"
    ],
    "correctAnswer": "آلان شيرر"
  },
  {
    "question": "أي بلد استضاف كأس العالم لكرة القدم في عام 2002؟",
    "options": [
      "كوريا الجنوبية واليابان",
      "ألمانيا",
      "فرنسا",
      "إيطاليا"
    ],
    "correctAnswer": "كوريا الجنوبية واليابان"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2016؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "أنطوان غريزمان",
      "نيمار"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري الأبطال الأوروبية في موسم 2019-2020؟",
    "options": [
      "إشبيلية",
      "إنتر ميلان",
      "مانشستر يونايتد",
      "أرسنال"
    ],
    "correctAnswer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كأس العالم لكرة القدم في عام 2018؟",
    "options": [
      "هاري كين",
      "أنطوان غريزمان",
      "كيليان مبابي",
      "روميلو لوكاكو"
    ],
    "correctAnswer": "هاري كين"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة كأس أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "ماركو فان باستن",
      "أنطوان غريزمان"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2016-2017؟",
    "options": [
      "ريال مدريد",
      "برشلونة",
      "بايرن ميونيخ",
      "ليفربول"
    ],
    "correctAnswer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2011؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "أندريس إنييستا",
      "تشافي هيرنانديز"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الألماني (بوندسليغا)؟",
    "options": [
      "فرانز بيكنباور",
      "جيرد مولر",
      "لوثار ماتيوس",
      "أوليفر كان"
    ],
    "correctAnswer": "فرانز بيكنباور"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس السوبر الأوروبي في عام 2020؟",
    "options": [
      "بايرن ميونيخ",
      "ليفربول",
      "إشبيلية",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كأس العالم لكرة القدم في عام 2006؟",
    "options": [
      "ميروسلاف كلوزه",
      "رونالدو",
      "دافيد فيا",
      "تييري هنري"
    ],
    "correctAnswer": "ميروسلاف كلوزه"
  }
]
,
    "6": [
  {
    "question": "أي لاعب فاز بدوري أبطال أوروبا مع ثلاثة أندية مختلفة؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "كلارنس سيدورف",
      "تشافي هيرنانديز",
      "أندريس إنييستا"
    ],
    "correctAnswer": "كلارنس سيدورف"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم تحت 20 سنة؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "إسبانيا",
      "ألمانيا"
    ],
    "correctAnswer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "من فاز بكوبا أمريكا المئوية في عام 2016؟",
    "options": [
      "تشيلي",
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "تشيلي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في بطولة كأس أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "ميشيل بلاتيني",
      "كريستيانو رونالدو",
      "تييري هنري",
      "أنطوان غريزمان"
    ],
    "correctAnswer": "ميشيل بلاتيني"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2019؟",
    "options": [
      "فلامنغو",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز",
      "سانتوس"
    ],
    "correctAnswer": "فلامنغو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كأس العالم لكرة القدم في عام 2002؟",
    "options": [
      "رونالدو",
      "ميروسلاف كلوزه",
      "ريفالدو",
      "رونالدينيو"
    ],
    "correctAnswer": "رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من التمريرات الحاسمة في تاريخ الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "ريان جيجز",
      "سيسك فابريغاس",
      "تييري هنري",
      "دافيد بيكهام"
    ],
    "correctAnswer": "ريان جيجز"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكأس العالم للشباب تحت 17 سنة في عام 2019؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "هولندا",
      "إسبانيا",
      "المكسيك"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الاتحاد الإنجليزي؟",
    "options": [
      "أرسنال",
      "مانشستر يونايتد",
      "تشيلسي",
      "ليفربول"
    ],
    "correctAnswer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2013؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "فرانك ريبيري",
      "زلاتان إبراهيموفيتش"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة كأس أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "تشافي هيرنانديز",
      "أندريس إنييستا"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكأس أمم أفريقيا في عام 2019؟",
    "options": [
      "الجزائر",
      "السنغال",
      "نيجيريا",
      "مصر"
    ],
    "correctAnswer": "الجزائر"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري الأبطال الأوروبية في موسم 2018-2019؟",
    "options": [
      "تشيلسي",
      "أرسنال",
      "إشبيلية",
      "إنتر ميلان"
    ],
    "correctAnswer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب سجل أسرع هاتريك في تاريخ الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "ساديو مانيه",
      "روبي فاولر",
      "هاري كين",
      "آلان شيرر"
    ],
    "correctAnswer": "ساديو مانيه"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس ملك إسبانيا في عام 2021؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "ريال مدريد",
      "أتلتيكو مدريد",
      "إشبيلية"
    ],
    "correctAnswer": "برشلونة"
  }
]
,
   "7": [
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم لكرة القدم؟",
        "options": [
          "بيليه",
          "دييغو مارادونا",
          "زين الدين زيدان",
          "كريستيانو رونالدو"
        ],
        "correctAnswer": "بيليه"
      },
      {
        "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2013-2014؟",
        "options": [
          "ريال مدريد",
          "برشلونة",
          "بايرن ميونيخ",
          "تشيلسي"
        ],
        "correctAnswer": "ريال مدريد"
      },
      {
        "question": "أي بلد استضاف أكبر عدد من بطولات كأس العالم لكرة القدم؟",
        "options": [
          "البرازيل",
          "إيطاليا",
          "ألمانيا",
          "فرنسا"
        ],
        "correctAnswer": "البرازيل"
      },
      {
        "question": "من فاز ببطولة أمم أوروبا في عام 2008؟",
        "options": [
          "إسبانيا",
          "ألمانيا",
          "إيطاليا",
          "فرنسا"
        ],
        "correctAnswer": "إسبانيا"
      },
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كوبا أمريكا؟",
        "options": [
          "ليونيل ميسي",
          "دييغو مارادونا",
          "نيمار",
          "بيليه"
        ],
        "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
      },
      {
        "question": "أي نادي فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2019؟",
        "options": [
          "ليفربول",
          "ريال مدريد",
          "بايرن ميونيخ",
          "برشلونة"
        ],
        "correctAnswer": "ليفربول"
      },
      {
        "question": "من كان أفضل هداف في دوري أبطال أوروبا في موسم 2019-2020؟",
        "options": [
          "روبرت ليفاندوفسكي",
          "ليونيل ميسي",
          "كريستيانو رونالدو",
          "كيليان مبابي"
        ],
        "correctAnswer": "روبرت ليفاندوفسكي"
      },
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز الكرة الذهبية؟",
        "options": [
          "ليونيل ميسي",
          "كريستيانو رونالدو",
          "ميشيل بلاتيني",
          "يوهان كرويف"
        ],
        "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
      },
      {
        "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من بطولات كأس أمم إفريقيا؟",
        "options": [
          "مصر",
          "نيجيريا",
          "غانا",
          "الكاميرون"
        ],
        "correctAnswer": "مصر"
      },
      {
        "question": "من فاز بدوري الدوري الأوروبي في موسم 2015-2016؟",
        "options": [
          "إشبيلية",
          "مانشستر يونايتد",
          "أتلتيكو مدريد",
          "تشيلسي"
        ],
        "correctAnswer": "إشبيلية"
      },
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز لاعب العام في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
        "options": [
          "تيري هنري",
          "كريستيانو رونالدو",
          "آلان شيرر",
          "فيرجيل فان دايك"
        ],
        "correctAnswer": "تيري هنري"
      },
      {
        "question": "أي نادي فاز بكأس ليبرتادوريس في عام 2018؟",
        "options": [
          "ريفر بليت",
          "بوكا جونيورز",
          "فلامنغو",
          "سانتوس"
        ],
        "correctAnswer": "ريفر بليت"
      },
      {
        "question": "من كان أفضل هداف في كوبا أمريكا المائة في عام 2016؟",
        "options": [
          "ليونيل ميسي",
          "خاميس رودريغيز",
          "أليكسيس سانشيز",
          "لويس سواريز"
        ],
        "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
      },
      {
        "question": "أي بلد فاز ببطولة أمم أوروبا في عام 2016؟",
        "options": [
          "البرتغال",
          "فرنسا",
          "ألمانيا",
          "إسبانيا"
        ],
        "correctAnswer": "البرتغال"
      },
      {
        "question": "من فاز بكأس العالم لكرة القدم النسائية في عام 2015؟",
        "options": [
          "الولايات المتحدة",
          "ألمانيا",
          "اليابان",
          "إنجلترا"
        ],
        "correctAnswer": "الولايات المتحدة"
      }
    ]
,
    "8": [
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز لاعب العام في الفيفا؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "زين الدين زيدان",
      "رونالدو نازاريو"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2016-2017؟",
    "options": [
      "ريال مدريد",
      "يوفنتوس",
      "برشلونة",
      "ليفربول"
    ],
    "correctAnswer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بكأس العالم لكرة القدم في عام 2010؟",
    "options": [
      "إسبانيا",
      "هولندا",
      "ألمانيا",
      "الأرجنتين"
    ],
    "correctAnswer": "إسبانيا"
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة أمم أوروبا في عام 2004؟",
    "options": [
      "اليونان",
      "البرتغال",
      "إيطاليا",
      "فرنسا"
    ],
    "correctAnswer": "اليونان"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كوبا ليبرتادوريس؟",
    "options": [
      "كارلوس تيفيز",
      "أرييل أورتيغا",
      "فرانسيسكو فارالو",
      "فرانسيسكو جينتو"
    ],
    "correctAnswer": "فرانسيسكو فارالو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس العالم للأندية في عام 2018؟",
    "options": [
      "ريال مدريد",
      "ليفربول",
      "برشلونة",
      "بايرن ميونيخ"
    ],
    "correctAnswer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في دوري أبطال أوروبا في موسم 2017-2018؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "محمد صلاح",
      "ليونيل ميسي",
      "هاري كين"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز كرة القدم العالمية للأندية؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "نيمار",
      "أندريس إنييستا"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس آسيا للمنتخبات؟",
    "options": [
      "اليابان",
      "كوريا الجنوبية",
      "السعودية",
      "أستراليا"
    ],
    "correctAnswer": "اليابان"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2017-2018؟",
    "options": [
      "أتلتيكو مدريد",
      "أرسنال",
      "تشيلسي",
      "إشبيلية"
    ],
    "correctAnswer": "أتلتيكو مدريد"
  },
  {
    "question": "أي لاعب سجل أكبر عدد من الأهداف في بطولة كأس العالم لكرة القدم في موسم واحد؟",
    "options": [
      "جست فونتين",
      "بيليه",
      "غاري لينيكر",
      "جيرد مولر"
    ],
    "correctAnswer": "جست فونتين"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2020؟",
    "options": [
      "بالميراس",
      "سانتوس",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز"
    ],
    "correctAnswer": "بالميراس"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا أمريكا في عام 2019؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "باولو جيريرو",
      "جابرييل خيسوس",
      "لويس سواريز"
    ],
    "correctAnswer": "باولو جيريرو"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز ببطولة أمم أوروبا في عام 1996؟",
    "options": [
      "ألمانيا",
      "فرنسا",
      "إيطاليا",
      "إنجلترا"
    ],
    "correctAnswer": "ألمانيا"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 2011؟",
    "options": [
      "اليابان",
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "ألمانيا",
      "السويد"
    ],
    "correctAnswer": "اليابان"
  }
]
,
   "9": [
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في موسم واحد من دوري أبطال أوروبا؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "راؤول"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم لكرة القدم في عام 2006؟",
    "options": [
      "إيطاليا",
      "فرنسا",
      "البرازيل",
      "ألمانيا"
    ],
    "correctAnswer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بكوبا أمريكا في عام 2015؟",
    "options": [
      "تشيلي",
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "تشيلي"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2019-2020؟",
    "options": [
      "جيمي فاردي",
      "بيير إيمريك أوباميانغ",
      "ساديو مانيه",
      "محمد صلاح"
    ],
    "correctAnswer": "جيمي فاردي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة كأس أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "أندريس إنييستا",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس الفائزين بالكؤوس الأوروبية في عام 1997؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "تشيلسي",
      "باريس سان جيرمان",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2019؟",
    "options": [
      "جابرييل باربوسا",
      "برونو هنريكي",
      "رافائيل سانتوس بوري",
      "جيورجيان دي أراسكايتا"
    ],
    "correctAnswer": "برونو هنريكي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز حذاء الذهب في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "تييري هنري",
      "آلان شيرر",
      "هاري كين",
      "محمد صلاح"
    ],
    "correctAnswer": "آلان شيرر"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة أمم أوروبا تحت 21 سنة؟",
    "options": [
      "إيطاليا",
      "إسبانيا",
      "ألمانيا",
      "إنجلترا"
    ],
    "correctAnswer": "إسبانيا"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للأندية في عام 2020؟",
    "options": [
      "بايرن ميونيخ",
      "ليفربول",
      "ريال مدريد",
      "تشيلسي"
    ],
    "correctAnswer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "أي لاعب سجل أكبر عدد من الأهداف في بطولة كأس العالم لكرة القدم للبرازيل؟",
    "options": [
      "بيليه",
      "رونالدو نازاريو",
      "روماريو",
      "زيكو"
    ],
    "correctAnswer": "بيليه"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2017؟",
    "options": [
      "غريميو",
      "لانوس",
      "بوكا جونيورز",
      "بالميراس"
    ],
    "correctAnswer": "غريميو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2018-2019؟",
    "options": [
      "أوليفيه جيرو",
      "بيير إيمريك أوباميانغ",
      "إيدين دزيكو",
      "لوكا يوفيتش"
    ],
    "correctAnswer": "أوليفيه جيرو"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بكوبا أمريكا في عام 2011؟",
    "options": [
      "أوروغواي",
      "الأرجنتين",
      "تشيلي",
      "البرازيل"
    ],
    "correctAnswer": "أوروغواي"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 2019؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "هولندا",
      "ألمانيا",
      "السويد"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  }
]
,
  "10": [
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز الكرة الذهبية؟",
        "options": [
          "ليونيل ميسي",
          "كريستيانو رونالدو",
          "ميشيل بلاتيني",
          "يوهان كرويف"
        ],
        "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
      },
      {
        "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2012-2013؟",
        "options": [
          "بايرن ميونيخ",
          "ريال مدريد",
          "تشيلسي",
          "برشلونة"
        ],
        "correctAnswer": "بايرن ميونيخ"
      },
      {
        "question": "أي بلد فاز بكوبا أمريكا في عام 2019؟",
        "options": [
          "البرازيل",
          "الأرجنتين",
          "تشيلي",
          "أوروغواي"
        ],
        "correctAnswer": "البرازيل"
      },
      {
        "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2018-2019؟",
        "options": [
          "محمد صلاح",
          "سيرجيو أجويرو",
          "بيير إيميريك أوباميانغ",
          "جيمي فاردي"
        ],
        "correctAnswer": "محمد صلاح"
      },
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة أمم أوروبا؟",
        "options": [
          "كريستيانو رونالدو",
          "ميشيل بلاتيني",
          "زين الدين زيدان",
          "لويس فيغو"
        ],
        "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
      },
      {
        "question": "أي نادي فاز بكأس السوبر الأوروبي في عام 2018؟",
        "options": [
          "أتلتيكو مدريد",
          "ريال مدريد",
          "ليفربول",
          "بايرن ميونيخ"
        ],
        "correctAnswer": "أتلتيكو مدريد"
      },
      {
        "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2018؟",
        "options": [
          "غابرييل باربوسا",
          "برونو هنريكي",
          "رافائيل سانتوس بوري",
          "خورخيان دي أراسكايتا"
        ],
        "correctAnswer": "غابرييل باربوسا"
      },
      {
        "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز حذاء الذهب في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
        "options": [
          "تييري هنري",
          "هاري كين",
          "آلان شيرر",
          "سيرجيو أجويرو"
        ],
        "correctAnswer": "هاري كين"
      },
      {
        "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم للشباب تحت 20 سنة؟",
        "options": [
          "البرازيل",
          "الأرجنتين",
          "ألمانيا",
          "إسبانيا"
        ],
        "correctAnswer": "الأرجنتين"
      },
      {
        "question": "من فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2019؟",
        "options": [
          "ليفربول",
          "ريال مدريد",
          "بايرن ميونيخ",
          "تشيلسي"
        ],
        "correctAnswer": "ليفربول"
      },
      {
        "question": "أي لاعب سجل أكبر عدد من الأهداف في بطولة كأس العالم لكرة القدم في بطولة واحدة؟",
        "options": [
          "جست فونتين",
          "بيليه",
          "جيرد مولر",
          "رونالدو نازاريو"
        ],
        "correctAnswer": "جست فونتين"
      },
      {
        "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2015؟",
        "options": [
          "ريفر بليت",
          "بوكا جونيورز",
          "سان لورينزو",
          "أتلتيكو ناسيونال"
        ],
        "correctAnswer": "ريفر بليت"
      },
      {
        "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2016-2017؟",
        "options": [
          "إدين دزيكو",
          "بيير إيميريك أوباميانغ",
          "روميلو لوكاكو",
          "راداميل فالكاو"
        ],
        "correctAnswer": "إدين دزيكو"
      },
      {
        "question": "أي بلد فاز بكوبا أمريكا في عام 2015؟",
        "options": [
          "تشيلي",
          "الأرجنتين",
          "البرازيل",
          "أوروغواي"
        ],
        "correctAnswer": "تشيلي"
      },
      {
        "question": "من فاز بكأس العالم لكرة القدم النسائية في عام 2015؟",
        "options": [
          "الولايات المتحدة",
          "ألمانيا",
          "اليابان",
          "البرازيل"
        ],
        "correctAnswer": "الولايات المتحدة"
      }
    ]
,




    
  "11": [
  {
    "question": "من اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في تاريخ كأس العالم؟",
    "options": [
      "ميروسلاف كلوزه",
      "رونالدو نازاريو",
      "جيرد مولر",
      "بيليه"
    ],
    "correctAnswer": "ميروسلاف كلوزه"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم لكرة القدم في عام 2018؟",
    "options": [
      "فرنسا",
      "كرواتيا",
      "ألمانيا",
      "البرازيل"
    ],
    "correctAnswer": "فرنسا"
  },
  {
    "question": "أي بلد فاز بكوبا أمريكا في عام 2021؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2020-2021؟",
    "options": [
      "هاري كين",
      "محمد صلاح",
      "برونو فرنانديز",
      "جيمي فاردي"
    ],
    "correctAnswer": "هاري كين"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2020-2021؟",
    "options": [
      "تشيلسي",
      "مانشستر سيتي",
      "ريال مدريد",
      "بايرن ميونيخ"
    ],
    "correctAnswer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة كأس الأمم الأوروبية في عام 2020؟",
    "options": [
      "إيطاليا",
      "إنجلترا",
      "إسبانيا",
      "البرتغال"
    ],
    "correctAnswer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بحذاء الذهبي في كوبا ليبرتادوريس عام 2020؟",
    "options": [
      "غابرييل باربوسا",
      "ماركوس ريكيلمي",
      "كارلوس تيفيز",
      "دييغو روسي"
    ],
    "correctAnswer": "غابرييل باربوسا"
  },
  {
    "question": "من هو أكثر مدرب فاز بألقاب الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
    "options": [
      "سير أليكس فيرغسون",
      "أرسين فينغر",
      "بيب غوارديولا",
      "جوزيه مورينيو"
    ],
    "correctAnswer": "سير أليكس فيرغسون"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأحدث ميدالية ذهبية في كرة القدم الرجال بالألعاب الأولمبية؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "ألمانيا",
      "إسبانيا"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من فاز بجائزة أفضل لاعب في العالم من FIFA للرجال في عام 2021؟",
    "options": [
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "كيليان مبابي"
    ],
    "correctAnswer": "روبرت ليفاندوفسكي"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2021؟",
    "options": [
      "بالميراس",
      "فلامنغو",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز"
    ],
    "correctAnswer": "بالميراس"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي في موسم 2020-2021؟",
    "options": [
      "خيرارد مورينو",
      "إدينسون كافاني",
      "هاري كين",
      "لورينزو إنسيني"
    ],
    "correctAnswer": "خيرارد مورينو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكأس العالم للسيدات في عام 2019؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "هولندا",
      "ألمانيا",
      "إنجلترا"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "من هو أكثر لاعب فاز بجائزة الكرة الذهبية؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "يوهان كرويف"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت ببطولة كأس أمم أوروبا تحت 21 عامًا في عام 2021؟",
    "options": [
      "ألمانيا",
      "البرتغال",
      "إسبانيا",
      "فرنسا"
    ],
    "correctAnswer": "ألمانيا"
  }
]
,
 "12": [
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2019-2020؟",
    "options": [
      "بايرن ميونيخ",
      "باريس سان جيرمان",
      "ريال مدريد",
      "مانشستر سيتي"
    ],
    "correctAnswer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بجائزة UEFA لأفضل لاعب في العام 2020؟",
    "options": [
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "كيفين دي بروين",
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "روبرت ليفاندوفسكي"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 2020؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2021-2022؟",
    "options": [
      "محمد صلاح",
      "هاري كين",
      "روميلو لوكاكو",
      "ساديو ماني"
    ],
    "correctAnswer": "محمد صلاح"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بدوري الأبطال الأوروبية في موسم 2020-2021؟",
    "options": [
      "فياريال",
      "مانشستر يونايتد",
      "أرسنال",
      "روما"
    ],
    "correctAnswer": "فياريال"
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة كأس الأمم الأوروبية في عام 2016؟",
    "options": [
      "البرتغال",
      "فرنسا",
      "ألمانيا",
      "إسبانيا"
    ],
    "correctAnswer": "البرتغال"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بحذاء الذهبي في كوبا ليبرتادوريس عام 2021؟",
    "options": [
      "رافائيل سانتوس بوري",
      "غابرييل باربوسا",
      "برايان روميرو",
      "ميغيل بورخا"
    ],
    "correctAnswer": "برايان روميرو"
  },
  {
    "question": "من فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الاتحاد الإنجليزي؟",
    "options": [
      "أرسنال",
      "مانشستر يونايتد",
      "تشيلسي",
      "ليفربول"
    ],
    "correctAnswer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأحدث ميدالية ذهبية في كرة القدم للسيدات في الأولمبياد؟",
    "options": [
      "كندا",
      "السويد",
      "ألمانيا",
      "البرازيل"
    ],
    "correctAnswer": "كندا"
  },
  {
    "question": "من تم منحه جائزة أفضل لاعب في العالم من FIFA للرجال في عام 2020؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "روبرت ليفاندوفسكي",
      "كيفين دي بروين"
    ],
    "correctAnswer": "روبرت ليفاندوفسكي"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2020؟",
    "options": [
      "بالميراس",
      "سانتوس",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز"
    ],
    "correctAnswer": "بالميراس"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي في موسم 2019-2020؟",
    "options": [
      "روميلو لوكاكو",
      "برونو فرنانديز",
      "إيرلينغ هالاند",
      "كيفين غاميرو"
    ],
    "correctAnswer": "روميلو لوكاكو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكأس العالم للسيدات في عام 2015؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "ألمانيا",
      "اليابان",
      "البرازيل"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "من هو أكثر من فاز بألقاب كأس العالم؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "ألمانيا",
      "إيطاليا",
      "الأرجنتين"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت ببطولة كأس أمم أوروبا تحت 21 عامًا في عام 2019؟",
    "options": [
      "ألمانيا",
      "إسبانيا",
      "إيطاليا",
      "البرتغال"
    ],
    "correctAnswer": "إسبانيا"
  }
],
"13": [
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في دوري أبطال أوروبا في موسم 2017-2018؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "محمد صلاح",
      "ليونيل ميسي",
      "روبرت ليفاندوفسكي"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في بطولة كأس العالم لكرة القدم خلال موسم واحد؟",
    "options": [
      "جوست فونتين",
      "بيليه",
      "جيرد مولر",
      "رونالدو نازاريو"
    ],
    "correctAnswer": "جوست فونتين"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من ألقاب كوبا أمريكا؟",
    "options": [
      "أوروغواي",
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي"
    ],
    "correctAnswer": "أوروغواي"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2017-2018؟",
    "options": [
      "محمد صلاح",
      "هاري كين",
      "سيرجيو أجويرو",
      "جيمي فاردي"
    ],
    "correctAnswer": "محمد صلاح"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس أبطال كأس الفائزين بالاتحاد الأوروبي في عام 1983؟",
    "options": [
      "أبردين",
      "يوفنتوس",
      "أياكس",
      "بورتو"
    ],
    "correctAnswer": "أبردين"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2013؟",
    "options": [
      "دييغو ميليتو",
      "نيمار",
      "إدينسون كافاني",
      "لويس فابيانو"
    ],
    "correctAnswer": "دييغو ميليتو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس أمم أفريقيا؟",
    "options": [
      "صامويل إيتو",
      "ديديه دروجبا",
      "يايا توريه",
      "روجيه ميلا"
    ],
    "correctAnswer": "صامويل إيتو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من الميداليات الذهبية في كرة القدم للرجال في الأولمبياد؟",
    "options": [
      "هنغاريا",
      "الأرجنتين",
      "ألمانيا",
      "الولايات المتحدة الأمريكية"
    ],
    "correctAnswer": "هنغاريا"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 2007؟",
    "options": [
      "ألمانيا",
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "البرازيل",
      "اليابان"
    ],
    "correctAnswer": "ألمانيا"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس السوبر الأوروبي؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ليونيل ميسي",
      "باولو مالديني",
      "غاريث بيل"
    ],
    "correctAnswer": "باولو مالديني"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2012؟",
    "options": [
      "كورينثيانز",
      "بوكا جونيورز",
      "سانتوس",
      "فلومينينسي"
    ],
    "correctAnswer": "كورينثيانز"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2015-2016؟",
    "options": [
      "أريتز أدوريز",
      "كيفين غاميرو",
      "بيير إيمريك أوباميانغ",
      "روميلو لوكاكو"
    ],
    "correctAnswer": "أريتز أدوريز"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 2004؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2012؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "ريال مدريد",
      "بايرن ميونيخ",
      "كورينثيانز"
    ],
    "correctAnswer": "كورينثيانز"
  }
]
,
"14": [
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب بطولة أمم أوروبا؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "أندريس إنييستا",
      "زين الدين زيدان"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم لكرة القدم في عام 1954؟",
    "options": [
      "ألمانيا الغربية",
      "المجر",
      "البرازيل",
      "الأرجنتين"
    ],
    "correctAnswer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من ألقاب كأس أمم أفريقيا؟",
    "options": [
      "مصر",
      "نيجيريا",
      "الكاميرون",
      "غانا"
    ],
    "correctAnswer": "مصر"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2016-2017؟",
    "options": [
      "هاري كين",
      "روميلو لوكاكو",
      "أليكسيس سانشيز",
      "دييغو كوستا"
    ],
    "correctAnswer": "هاري كين"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس الفائزين بالاتحاد الأوروبي في عام 1981؟",
    "options": [
      "دينامو تبليسي",
      "أستون فيلا",
      "أياكس",
      "بورتو"
    ],
    "correctAnswer": "دينامو تبليسي"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2010؟",
    "options": [
      "نيمار",
      "فريد",
      "والتر",
      "تياغو نيفيز"
    ],
    "correctAnswer": "والتر"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز كرة القدم الذهبية في كأس العالم للأندية FIFA؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "رونالدينيو",
      "نيمار"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من الميداليات الذهبية في كرة القدم للسيدات في الأولمبياد؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "النرويج",
      "ألمانيا",
      "السويد"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 1999؟",
    "options": [
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "الصين",
      "النرويج",
      "البرازيل"
    ],
    "correctAnswer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب الدوري الأوروبي للأندية؟",
    "options": [
      "داني ألفيس",
      "أريتز أدوريز",
      "راداميل فالكاو",
      "خوان ماتا"
    ],
    "correctAnswer": "داني ألفيس"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2008؟",
    "options": [
      "فلومينينسي",
      "ليغا دي كيتو",
      "بوكا جونيورز",
      "إستوديانتس"
    ],
    "correctAnswer": "ليغا دي كيتو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2014-2015؟",
    "options": [
      "روميلو لوكاكو",
      "كارلوس باكا",
      "غونزالو هيغواين",
      "يفجين سيليزنيوف من دنيبرو"
    ],
    "correctAnswer": "روميلو لوكاكو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 1997؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "تشيلي",
      "أوروغواي"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2011؟",
    "options": [
      "برشلونة",
      "ريال مدريد",
      "بايرن ميونيخ",
      "تشيلسي"
    ],
    "correctAnswer": "برشلونة"
  }
]
,
"15": [
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في دوري أبطال أوروبا في موسم 2009-2010؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "واين روني",
      "ديدييه دروجبا",
      "كريستيانو رونالدو"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "أي لاعب يحمل الرقم القياسي لأكبر عدد من الأهداف المسجلة في مباراة واحدة في كأس العالم لكرة القدم؟",
    "options": [
      "ساندور كوكسيس",
      "جست فونتين",
      "أوليغ سالينكو",
      "ميروسلاف كلوزه"
    ],
    "correctAnswer": "أوليغ سالينكو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من ألقاب كأس العالم تحت 20 سنة FIFA؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "ألمانيا",
      "نيجيريا"
    ],
    "correctAnswer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2007-2008؟",
    "options": [
      "كريستيانو رونالدو",
      "فرناندو توريس",
      "ديدييه دروجبا",
      "إيمانويل أديبايور"
    ],
    "correctAnswer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس الفائزين بالاتحاد الأوروبي في عام 1963؟",
    "options": [
      "توتنهام هوتسبير",
      "رينجرز",
      "فيردر بريمن",
      "دينامو كييف"
    ],
    "correctAnswer": "توتنهام هوتسبير"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2007؟",
    "options": [
      "أليكساندر باتو",
      "مارتين باليرمو",
      "واشنطن سيباستيان أبيرو",
      "سالفادور كابانياس"
    ],
    "correctAnswer": "واشنطن سيباستيان أبيرو"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس آسيا؟",
    "options": [
      "علي دائي",
      "هيديتوشي ناكاتا",
      "سامي الجابر",
      "سونيل تشيتري"
    ],
    "correctAnswer": "سامي الجابر"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من الميداليات الذهبية في كرة القدم للرجال في الأولمبياد؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "هنغاريا",
      "ألمانيا",
      "إيطاليا"
    ],
    "correctAnswer": "هنغاريا"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 2011؟",
    "options": [
      "اليابان",
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "ألمانيا",
      "السويد"
    ],
    "correctAnswer": "اليابان"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس الدوري الأمريكي MLS؟",
    "options": [
      "لاندون دونوفان",
      "ديفيد بيكهام",
      "روبي كين",
      "كوبي جونز"
    ],
    "correctAnswer": "لاندون دونوفان"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2001؟",
    "options": [
      "بوكا جونيورز",
      "بالميراس",
      "سان لورينزو",
      "فاسكو دا جاما"
    ],
    "correctAnswer": "بوكا جونيورز"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2013-2014؟",
    "options": [
      "جوناثان سوريانو",
      "روبرتو بالاسيو",
      "كارلوس باكا",
      "ليما"
    ],
    "correctAnswer": "جوناثان سوريانو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 1987؟",
    "options": [
      "أوروغواي",
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "تشيلي"
    ],
    "correctAnswer": "أوروغواي"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2005؟",
    "options": [
      "ساو باولو",
      "ليفربول",
      "برشلونة",
      "أي سي ميلان"
    ],
    "correctAnswer": "ساو باولو"
  }
]
,
"16": [
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من جوائز الكرة الذهبية؟",
    "options": [
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "ميشيل بلاتيني",
      "يوهان كرويف"
    ],
    "correctAnswer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في موسم 2004-2005؟",
    "options": [
      "ليفربول",
      "أي سي ميلان",
      "برشلونة",
      "ريال مدريد"
    ],
    "correctAnswer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 1975؟",
    "options": [
      "بيرو",
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "تشيلي"
    ],
    "correctAnswer": "بيرو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الإنجليزي الممتاز في موسم 2003-2004؟",
    "options": [
      "تيري هنري",
      "رويد فان نيستلروي",
      "آلان شيرر",
      "ديدييه دروجبا"
    ],
    "correctAnswer": "تيري هنري"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكأس السوبر الأوروبي في عام 1999؟",
    "options": [
      "ريال مدريد",
      "بايرن ميونيخ",
      "أي سي ميلان",
      "لاتسيو"
    ],
    "correctAnswer": "لاتسيو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في كوبا ليبرتادوريس في عام 2005؟",
    "options": [
      "كارلوس تيفيز",
      "دييغو ميليتو",
      "لويس فابيانو",
      "خافيير سافيولا"
    ],
    "correctAnswer": "كارلوس تيفيز"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس أمم إفريقيا؟",
    "options": [
      "صامويل إيتو",
      "ديدييه دروجبا",
      "يايا توريه",
      "روجيه ميلا"
    ],
    "correctAnswer": "صامويل إيتو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بأكبر عدد من الميداليات الذهبية في كرة القدم للرجال في الأولمبياد؟",
    "options": [
      "البرازيل",
      "الأرجنتين",
      "هنغاريا",
      "إيطاليا"
    ],
    "correctAnswer": "هنغاريا"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للسيدات في عام 2003؟",
    "options": [
      "ألمانيا",
      "الولايات المتحدة الأمريكية",
      "النرويج",
      "السويد"
    ],
    "correctAnswer": "ألمانيا"
  },
  {
    "question": "أي لاعب فاز بأكبر عدد من ألقاب كأس السوبر الأوروبي؟",
    "options": [
      "باولو مالديني",
      "ليونيل ميسي",
      "كريستيانو رونالدو",
      "أندريس إنييستا"
    ],
    "correctAnswer": "باولو مالديني"
  },
  {
    "question": "أي نادي فاز بكوبا ليبرتادوريس في عام 2014؟",
    "options": [
      "سان لورينزو",
      "أتلتيكو مينيرو",
      "ريفر بليت",
      "بوكا جونيورز"
    ],
    "correctAnswer": "سان لورينزو"
  },
  {
    "question": "من كان أفضل هداف في الدوري الأوروبي للأندية في موسم 2011-2012؟",
    "options": [
      "فالكاو",
      "أوسكار كاردوزو",
      "راداميل فالكاو",
      "إدينسون كافاني"
    ],
    "correctAnswer": "فالكاو"
  },
  {
    "question": "أي دولة فازت بكوبا أمريكا في عام 1991؟",
    "options": [
      "الأرجنتين",
      "البرازيل",
      "أوروغواي",
      "تشيلي"
    ],
    "correctAnswer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس العالم للأندية FIFA في عام 2010؟",
    "options": [
      "إنتر ميلان",
      "برشلونة",
      "سانتوس",
      "بايرن ميونيخ"
    ],
    "correctAnswer": "إنتر ميلان"
  }
]


  }
}
